支持武漢？傻啦，中國愈亂愈好

關我哋香港撚事

可以支持 但唔好用香港人名義去幫

就係愈支持先愈亂

唔洗支持 幫佢傳閱就得

支持武漢 中國咪愈亂 多條戰線搞中共

根據樓主邏輯想越亂越好咁唔係應該支持班武漢撚反抗咩?🤔

樓主自膠

要有第2個 毛 先得...

諗極都唔明

on9樓豬

人地都心水清話唔好俾港獨分子利用
有班傻鳩仲以為真係要真心幫

agger

屌